［Microsoft Flight Simulator 2020 討論下區］八月十八出

搵唔到有人討論，開個post:

0.有試過alpha beta 嗎？
1. 比較X-Plane 11？
2. 用乜機打？會等新X？
3. 乜制?
4. Steam 還喺game pass?

其他隨心噏下啦！

要下載100gb

本身諗住買Logitech yoke連throttle，但見啲人話手感好膠，honeycomb會好好多，仲糾結緊。

揸joystick 慣D，那個yoke 很多次拆裝。

今日出

有冇人知steam可唔可以買普通版之後再UPGRADE上去?

完全新手請問手制點用，PS4手制可唔可以

照計可以

裝完一開game就黑Mon
重開隻game就要我重裝

me2...

我琴晚12點到宜家已經裝左4次

我見有啲人都有呢個問題 等佢Fix啦

未玩過呢隻GAME......有冇得試玩下?岩先買

可以買Xbox Game Pass
第一個月10蚊

Sorry, 唔記得講, 我得PC/PS4

Xbox PC Game Pass

屌, Down咗5粒鐘都未得
佢可唔可以一次過Download晒先Decompress呀大佬, 一個Package down完解完先再Down第二個, 救命

可以，試咗。但係預設嘅按鈕設定有啲怪(怪唔怪好主觀)

利申：Airbus人 & X Plane人
1. Microsoft Flight Simulator (MFS), X-Plane(XP)

操控：唔知MFS之後啲update會唔會改cockpit啲制，開咗A320neo睇 頭頂啲制好多都唔比㩒，seatbelt & no-smoking lights冇得off, IRS又係冇得off, Fire Test個制係㩒唔到嘅，頭頂啲制基本上得APU system, battery, aircraft lights, engine可以on/off。唔知之後會唔會開放翻，唔鐘意一入場 電池都未on就幫我開晒啲嘢。pushback系統都有少少怪(可能唔慣)。
相反我喺XP係用開A350-900 by FlightFactor 基本上所有制都㩒得，操控感都好啲，特別係降落。

畫質/場景，MFS完勝，如果XP唔裝"custom scenery"。但係MFS嘅香港基本上都靚，地標都算齊。但係青馬大橋變咗普通橋(睇圖)。而且香港機場得個形狀似，細節(大玻璃/波浪頂)冇晒。以上問題XP可以download人哋作品解決。我第一次玩MFS，唔知可唔可以好似XP咁裝sceneries, plugins...求指點。

效能：MFS完勝，電腦資源運用得比XP好。

總結：比較新手、進階遙控飛機...去MFS。想體驗近似真實嘅飛行系統點樣運作...去XP。
BTW,我XP有裝mods, plugins嗰啲，可能對MFS唔公平。以上純粹個人感覺。

留個名先

睇#18，唔知幫唔幫到你